{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7573&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평계곡속의바위집"
    },
    "text": "華岳山渓谷の近くに位置しているこのペンションは、家庭菜園で収穫した新鮮な野菜をお客様に提供します。 周辺には華岳山があり、車でブンザラ島は47分、南怡島は50分の距離に位置しています。ハンズフリーカラオケマイクの使用が禁止されており、ペットの入室は絶対禁止し、電気グリルも室内では使用できません。入室は5:00から可能であり、退室は22:00以降です。ペンション内では無料Wi-Fiを利用でき、すべての客室は禁煙です。また、駐車場も可能であり、チョウンマートで買い物する場合、マートのピックアップサービスも可能です。予約していない場合はペンションを利用できません。 駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。炭とグリルを利用してバーベキューが楽しめます。料金は人数によって異なり、当日現地でお支払い可能です。最大人数を超える場合、入室をお断りしており、保護者の同伴なしでは未成年者の利用もできません。 ペットの連れ込みは禁止されており、ペンションのイメージと実際のペンションは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは華岳山渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような食事が提供されますか？",
            "answer": "このペンションでは家庭菜園で収穫した新鮮な野菜をお客様に提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には華岳山やブンザラ島、南怡島などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "ペンション内ではハンズフリーカラオケマイクの使用、室内での電気グリルの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは5:00から可能であり、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションで炭とグリルを利用したバーベキューが楽しめます。料金は人数によって異なり、当日現地でお支払い可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約なしでペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、予約していない場合はペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのオンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 554
    }
}